S10e 匯x app

冇咗指紋ID嘅？

現時支援指紋認證的指定Android™智能手機型號包括：Samsung (Galaxy A7、Galaxy A9、Galaxy Note 9、Galaxy S9、Galaxy S9+、Galaxy A6+、Galaxy A8 Star、Galaxy J6、Galaxy C9 Pro、Galaxy Note 8、Galaxy S8, Galaxy S8+、Galaxy S7、Galaxy S7 edge、Galaxy S6、Galaxy S6 edge、Galaxy S6 edge+、Galaxy Note 5)，LG (Q Stylus+、V30+、V20、G6、G6+)，Sony (Xperia XZ3、Xperia XA2 Plus、Xperia XZ2、Xperia XZ2 Premium)，Google (Pixel 3、Pixel 3 XL、Pixel 2、Pixel 2 XL、Pixel)及HTC (U12+)。將陸續支援更多型號。

個app未update囉
呢個你應該問匯x

Google Pixel

android機要等半年是常識吧？
上年s9都用左半年先支援指紋登入HSBC app
唔想等咪比多舊錢買iPhone用

連啲得水貨既pixel都有，依個做野態度幾值得欣賞

因爲英國有賣pixelhk hsbc app同步支援

我懷疑佢IT叻啲嗰啲已經炒晒
淨番嗰啲廢廢哋古老IT人，我試過剷左app之後入唔返個app,開密碼生成器log in 唔番，最後要佢寄返過實體密碼生成器俾我先log in倒, 獅子銀行IT出曬名

中銀 花旗 Aeon 都得
大行反而最唔Update？

風險評估

好心香港匯豐就取消對pixel嘅支援啦，香港又無水貨

it 狗自己用 pixel 所以 support

好似係判出去攪架

連PPS 個廢app都係呢間公司攪

佢online banking個介面直程智障級, 新版為upgrade而upgrade，簡單事情複雜化

匯豐就匯豐啦
匯乜撚野X？
最撚憎你依d人，驚人尋仇？

匯豐都唔敢開名做乜撚

睇標題我以為係s10e 匯資料去iphone x 嘅app

On99

入黎就想講樓主好on9